點先做到財政自由

被動變入＞支出

有無過來人分享下

傳銷

首先你要有一舊錢

做地主收租，大把上岸廢老香港收甜人住外國

靠樓定靠股

然後用呢舊錢去錢搵錢
再用搵返嚟嘅錢，再錢搵錢

點做到
假設買到樓
跟住點做

遲左份工拎綜援

首先，你要無慾無求

迫老豆搵多D錢俾自己

唔洗唸啦
你唔係以前買落既買到樓咪又係供一世

同意

最快方法，減低支出到維持生命水平

淨資產有千零兩千萬應該就得

當你一個月要二萬蚊
投資有5%回報
要有480萬資產

老綜

唔難 買2層樓 1層自住1層租俾人

不過咁樣做要有過千萬資產先得
俾我寧願攞千萬買豪D大D再繼續翻工算
唔翻工真係好悶架

奴性重到 有樓收租仲唸返工，
有錢不如創業好撚過啦
都係打工不過係打自己工，唔會悶仲好刺激tim

D錢攞哂黎買一層樓
唔翻工無錢生活
又好難一開二

番工賺錢最快
創業蝕錢最好

素來都係搵第一桶金難，如果一開波就比一千萬你起機，我諗8,9成人都做到財自

所以我覺得財務自由係教發左達嘅人做

8,9成人過幾年輸曬就真
個個自以為真名天子
睇下其他意見post.話有幾百萬做咩好
勁多人答做生意